丹麥國會議員伊貝克：像納粹德國和蘇聯時期，現在要把最易受攻擊的手足帶出香港

丹麥都收